知唔知邊度有得買PS4 HDD架粒螺絲

買左部機番黎換ssd,
拆個1tb HDD出黎果陣唔小心跌左2粒螺絲搵唔番
黃金堆game鋪又無得賣,過對面鴨記既五金鋪又無,
各位大佬知唔知邊度配得番果幾粒螺絲?
連個HDD架買都無所謂

同電腦個d有咩唔同？

跌右未